{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T600101",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라마앤바바나"
    },
    "text": "ラマアンドババナ (라마앤바바나)\\n\n釜山鎮区釜田洞225-1\\n\nその他/世界(インドフュージョン) , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 48席/部屋:部屋なし , すべての料理を店内で手入れして調理することは、お客様に新鮮でおいしい料理を提供するために努力することを意味します。 そのために調味料の代わりにスパイスを使用してお客様の健康を考慮しています。 店内では常に新鮮な材料を使用し、シェフの腕前と親切なサービスも私たちの料理の味を一層向上させてくれます。 当店はインドフュージョン料理の一味違った味と趣をそのまま伝えています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマアンドババナはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラマアンドババナは釜山鎮区釜田洞225-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラマアンドババナの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ラマアンドババナは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナは何席ありますか？",
            "answer": "ラマアンドババナには48席あります。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナは個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、ラマアンドババナには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ラマアンドババナはインドフュージョン料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナは新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "はい、ラマアンドババナでは常に新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナの料理にはスパイスが使用されていますか？",
            "answer": "はい、ラマアンドババナの料理にはスパイスが使用されています。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナのシェフの腕前はどうですか？",
            "answer": "ラマアンドババナのシェフの腕前はとても高く、料理の味を一層向上させてくれます。"
        },
        {
            "question": "ラマアンドババナのサービスはどうですか？",
            "answer": "ラマアンドババナのサービスは親切で、お客様に満足していただけるよう努めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 370
    }
}